將軍澳黨鐵有狗車兩部

啱啱捉左兩個後生上車 一手親眼見住

顏卓軒
有冇人識佢
岩岩拉左